 04:24, 25 февраля 2019
Американский актер пришел навручение «Оскара» вплатье
Американский актер Билли Портер появился на церемонии вручения премии «Оскар» в пышном платье. Об этом пишет The Hollywood Reporter.Черное бархатное платье сшил для актера дизайнер Кристиан Сириано (Christian Siriano), самый молодой победитель проекта «Подиум». Портер дополнил свой образ черным болеро, напоминающим укороченный до талии мужской пиджак.49-летняя голливудская звезда присутствовал на церемонии вместе с супругом, Адамом Портером-Смитом.Вся галерея«Перешли на красный»Продолжить Дженнифер Лопес  Фото: Matt Petit - Handout / A.M.P.A.S. / Getty Images  1/20В начале февраля Портер надевал платье от Calvin Klein на мероприятие в Американском институте киноискусства. Тогда он посвятил свой образ «маргинализированным братьям и сестрам из ЛГБТКИА+ сообщества».Актер известен продвижением гендернофлюидного стиля (образы, в которых используются одновременно элементы как мужской, так и женской одежды — прим. «Ленты.ру»), пишет издание. В то же время нью-йоркский дизайнер «сделал частью ДНК своего бренда» гендерную инклюзивность и широкую размерную линейку.Портер прославился ролями в сериалах «Поза», «Отжиг», «Американская история ужасов», фильмах «Ноэль» и «Клуб разбитых сердец: Романтическая история», а также озвучкой нескольких персонажей в мультфильме «Анастасия».Вся галерея«Перешли на красный»Продолжить Дженнифер Лопес  Фото: Matt Petit - Handout / A.M.P.A.S. / Getty Images  1/20 
